有冇合唱團巴絲幫錄鼓舞士氣既軍歌 《願榮光歸香港》

正確歌詞拉落下面睇

ver3管樂隊 (a3果段獲勝利要改做時代革命)

教學版: 呢位絲打唱得岩晒拍子

10人測試版: (b段 最遠處有人入早左, a3錯歌詞)

(ver3MIDI, 跟住唱)

1. 缺男聲
2. 缺vocal editor
3. 缺人整mv
4. 搵樂手現場演奏
5. 搵人現場合唱

而家好幾位巴絲editing緊d track, 整緊新bgm
但好缺男聲 最好冇背景音樂聲
A3果段 唱 同行兒女 為勝利 時代革命
B段 迷霧裡 最遠處
最遠處係拖耐D先入 聽上面示範
尾句 香港 個港字 係滑音 由江滑到港音
聽上面示範就明

希望大家可以試下唱得激昂D (classical唱法)

編曲隊友努力中 之後會有更新音樂 但未咁快住

唱左 入黎留音檔link (soundcloud) 俾我 thanks
***d短音要唱得再短d 先有節奏感***
(離少少咪唱 唔洗加太多個人風格 因為要重疊D聲)

整mv/ 合唱團/軍樂團/MIXING / 想幫手既人都入去留tg id聯絡
感謝各位

midi 下載link ^

anthem. Rousing, reverential, sometimes even revolutionary, an anthem is a song that represents the ideals of a group of people

music & lyrics by: t dgx yhl
arrangement: t bp clk

通用版歌詞:
A1
何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

A2
何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港

通用版 B
在 晚星 墜落 徬徨 午夜
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲
"捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也 永不滅"

A3
黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
我願 榮光 歸香港

簡要:
A1 土地上既人流淚 憤怒 為公義 拒絕再沉默
A2 熟悉既恐懼 但大家選擇再不退縮 為左自由光輝既家
B 縱使黑暗既時刻會降臨 但香港人有既係勇氣同智慧 會撐得過
A3 光復香港 時代革命 民主自由永不朽

榮光: 榮譽;光彩

唐 李白 《大獵賦》：“方將延榮光於后昆，軼玄風於邃古。” 王琦 注：“榮，榮名也。光，光華也。” 魯迅 《熱風·隨感錄三十八》：“他們的國粹，既然這樣有榮光，他們自然也有榮光了！”

又新post 推！希望上到熱門了

又開新post

【台灣手足入】九月一齊齊去西門町鳩叫

推

冇得改修第1個post好難傳達新消息 後面冇人睇

開極都推唔到上去嘅

推po既人
記得正評

喉嚨痛，希望831唱到黎首歌

深夜沖破魔咒既機會黎啦!!

一齊十連推

一推

二推

三推

四推

五推

六推

七推

電話upload 唔到

八推

九推

十推

開咁多post

願榮光歸香港

要唱激昂d

唔開新 d人會繼續唱錯 & 用情歌唱法

上到熱門未呀

即係你淨係要classical singing

ppp

三大男高音咁

但係你本來都唔係作得好激昂喎

其實係編曲問題
編完可以好唔同

十分滾動

聽到想喊
不如我地為所有付出左生命既戰友搞場喪禮
唱住呢首歌游行

又開新post ge
點解唔集中推返之前個post

加映真管風琴版

推到100人大合唱

編曲都唔大問題

係MIDI問題

一齊聽下俄國國歌
佢俾我嘅感覺係一黎就鎮一鎮個場，之後想柔和又得，再激昂啲都得
不過而家唔係我作，所以純粹鳩嗡

再推

之前有個巴打又話整個銀樂團版，冇晒聲氣嘅

Tui

五音不全Y我😭

整緊

想試唱但屋企無專業咪

唔洗好專業 冇乜背景聲就得

,

願榮光歸香港

其實有2個意思

1. 許願
2. 我願意個人榮耀光輝都歸於香港

果個真心好好聽，感動到我

有Twitter既入黎報數！Twitter要人! Twitter要人

輸撚硬啦，無人做實事，文宣組幫咗你做文宣做得咁辛苦 你肯唔肯開個twitter 幫佢地？

好，盡量試試

(自已鐘意風琴/ 管樂隊多D)

請問會唔會有finalised英文歌詞？之前見有啲post好似有過英文版

利申海外撚

要完全無背景音樂？.？少少呢？.？

未~~~
有人想幫整英文版都可以

好少背景音樂可以
最好完全冇

請恕在下愚見，此曲作得好，也很有感覺。
暫時覺得和聲上沒有大問題，和弦絕對啱用。

只是一點，希望作者可考慮，是key稍高，若用Bb Major,即將key 降低一度，或會更好。

若要伴奏，在下吹法國號，未知能否貢獻一點點

CC

咁咪又要再錄

大家一直係到諗到轉key 但未有時間認真處理

留tg~

識Strings同少少Vocal嘢 首曲好靚 幫推

推呀
點解咁少人知

繼續pop music 唱法得唔得

g持！push

想像遊行大家一齊唱香港軍歌

My tg
CC Chiu

Thanks

有唱開choir 唔夠人隨時樂意加入！

我試緊自己orchestrate首曲，都係將佢轉Bb major

btw咁啱我都係玩horn

樂隊編曲有冇需要？
在下可試試根原曲和聲配brass + percussion

totally depends on the instrumentation

CC

Wawa真係啱

請問暫時有乜樂器？

在這個空間遇上horn友實在很親切 ：）

同意

試下用apple？
我用macbook 距離三尺錄音都錄到呼吸聲

我用電話錄反而無乜

721 811

推推

留名，想唱但得部電話可以點錄？

推到變香港國歌

impressive

Pish

光復香港

時代革命

五大訴求

缺一不可

解釋1：我希望香港光復，在歷史上成為光榮的國家。
解釋2：我願意即使自己不出名也要光復香港。

第二個解釋有點怪。因為個取捨太細。一般人會覺得一直都是有好多人為香港爭取，所以不會覺得會在「捨棄自己出名的機會」來光復香港。一般人在考慮是否捨棄自己的生命來光復香港。

為何會肯捨身取義呢？因為從前有人捨身取義才得到現在的機會。

香港國歌

幫推

令人感動的歌曲，難以形容。

有水準嘅嘢要推

有無英文人幫手填英文詞?

Up左

唱左幾年合唱團, 可以幫手
但無咩錄音器材

midi

需要人整mv~~~~~~~

推呀推

推 巴打唔好怕醜
好唔好聽都得
用電話錄都得

teoi

推
721721721

831

光復香港 時代革命

錄左 洗唔洗幫手執返埋全部人？

推到音樂人入黎幫手

要 留一留tg係到

今晚唱 等埋我

Push

幫推
自己作曲好有誠意
覺得好過用其他歌改詞

hi樓主今次加油

體社署外抗議要求支援被捕社工
2019-08-30 HKT 10:52

反送中社福聯合陣線早上到位於灣仔胡忠大廈的社署總部抗議，要求社署保障被捕社工、支援社工就反修例事件進行的人道救援、以及支援未成年被捕人士等。

有社工說，至今有12名社工在衝突現場進行人道工作時以非法結集罪被捕，他認為警方做法荒謬，應該停止在有社福中心等地方施放催淚煙。

另外，組織表示，早前有年輕示威者在深水埗被捕後，警方拒絕讓社工提供支援及陪同前往警署，他們認為此舉嚴重剝奪對未成年被捕者的支援權利，絕不能夠接受。

現場有數十人參與，又高叫口號，要求社署署長與在場人士公開對話

由今朝到0830到而家,署長話見又話有誠意。結果餓到我地而家係胡忠8樓,社署點解唔肯見社工。

咁你而家出黎未

Support!
用手機錄的

香港人加油.

係咪即係要錄就錄冇音樂清唱？

五音不全幫推

推呀呀呀~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

我願榮光歸香港

@siu_him

推爆

Pishhhhhhh

Pishhhhhhhhhhhhhh

屌樓主個名可唔可以改好少少
個標題咁樣寫真係無可能上熱門

LM

今晚錄完就有新ver 新post改咩名

將啲強烈啲既字眼擺頭啦啦
e.g. 軍歌出爐／國歌塑形／時代革命 之類

開十鳩幾十個POST
亂到仆街

男聲已send, 睇下岩唔岩用
Btw 可唔可以集中推一個post

有冇人幫樓主開po

推到聽日大家一齊唱

駁 amplifier 播，唔洗唱，唔好浪費體力

想問點send？

會唔會有巴絲想聽日快閃街頭唱？

推呀

push

知道樓主定好咗歌詞，但我有個建議。

何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡此處

這裡係北方口語，相當於南方嘅呢度。而此處係雅正嘅中文，英屬時期嘅公共告示都係用此處，例如此處不准張貼標語。

拍子唔係好準，但係想幫手
TG: @siu_him

#1 有google form
再唔係直接po 係呢度都得

原來已經出咗MV版
唱唔切呀
好想join

新post with mv

記得聽左既連仔去youtube like 條MV！